「重開」藍絲又追擊港台！一人一信表揚港台

救命呀！繼之前香港政研發起萬人包圍港台，誣蔑港台偏幫示威者，hkgpao又搞左個聯署搞港台

唔該大家幫手拉到最低report呢個google form - 檢舉濫用情形 —> 煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為

====================================

我真係好嬲呀，港台係一個公正持平既傳媒黎架嗎，我地要還港台一個公道!

之前原由柏実巴打提議 - 我地不如一人一信去通訊局表揚港台一直用不偏不倚,專業,用心既態度製作節目，多謝佢地謹守崗位，堅持報道真相！

通訊局得投訴電郵無表揚電郵
依個係佢地有關廣播事務既聯絡電郵: webmaster@ofca.gov.hk

亦可以send埋俾港台：
香港電台機構傳訊組: ccu@rthk.hk

內容記得講明睇開港台31 定32台，最like咩節目同點解

麻煩大家寫返自己嘅意見出嚟，短短地都得㗎啦，唔需要好文筆，一模一樣既信有機會俾佢地當做同一封信！港台咁多好節目唔會太難寫！唔該唔好寫到佢地偏幫示威者咁。佢地唔係呀！佢地只係報道緊真相

呢個未必係最好既方法，大家有橋請提議！

最後最重要都係大家長開31，32台，下載晒佢地d apps, 提曬佢地既youtube片

幫幫手

我愛港台

自推十下

1

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

2

得一個選項既投票

3

4

無template 俾大家寫信
簡簡單單就可以啦
寫低最喜愛既節目 同原因就ok

5

6

7

8

9

10

香港電台係商務及經濟發展局轄下的部門

長開31
自從介左cctvb 都係睇港台

我都好鍾意港台 推

推

表揚港台後，可以再另出信投訴cctvb新聞報道偏頗

如果有卧底狗，大家應該點應對